[慘]好後悔拎左5萬蚊跟4:2

今個月老豆俾d零錢一次過無哂

各位苦主有無諗過點揾人幫手

偷偷地攞晒同女友個聯名戶口個40萬,諗住贏左就同佢結婚,而家唔知點算好,想自殺

儲撚左成47萬 諗住要黎換車
仲想搏一搏 即刻辭職
而家冇喇 呢個月仲有幾日 唔知點過好

有圖嘅我畀返你 冇圖就死開